塞機場令人觀感差又點啊？？

之前2百萬人遊行 分紅海 執垃圾
外國都話香港人質素一流
然後呢？？？？ 施到壓比政府咩？？

塞機場係為咗比經濟壓力政府啊 醒下啦

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

一邊話自己香港自己救，然後又要拎埋外國民意
2014佔中、救護車紅海、登報，邊樣無所謂外國民意？
次次都話民意重要，就嚟轉風向
612 721 811⋯⋯民意有撚用咩，政府睬你有味

揸住粒核彈自我奄割
（連登仔之前講癱瘓機場係揸住政府春袋）